行動 小五生 和你辯

全港小五生齊集，與教育局辯論，港台直播。
辯論題 1：「討論不等同鼓吹」，小五生正方，教育局反方。
辯論題 2：「…